ios 無故耗電量增加

最近試過部iphone x 放係度無用，但會突然好熱，拎上手就發現少左十幾%電（上次係無左50%）
入設定睇係相機作怪,有無其他人上左12.2都有頪似問題？

底板問題

On9

你老母就on9 我之前部x先上去天才吧換撚完底板

Ching 都係咁既情況？

係 訓醒無幾十%電
之後有日無啦啦開機之後就狂白蘋果
藍精靈話我壞底板換部新既比我
唔知你同唔同我情況呢

有無發覺就到發佈會

12.3 beta冇事

用iphone X會頭痛，唔知點解

重新開機，app有時update完要重新開機reset番

明明訓教無開LET+wifi 待機
訓醒可以100%>60

iphone7 ios 12.0

佢咁on9你都答佢
你人真係好
無辦法果迷就係on9
佢咁廢應該用華為提升下個人水平

試過 隔兩日冇事